呢段片可唔可以屌醒D廢佬?

廢老係屌唔醒，因為佢哋立場行先